動議咋 屌你老母

柒婆係話按《議事規則》動議撤回條例草案

未解決呀

識d野